如果真係岀動到水砲車

我哋會唔會考慮嚟個全城交通大遊行？
個個坐哂係車入面
你鍾意咪射囉
濕哂添

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

市民自發撞車，堵塞路面。

學生表示冇車。。。

好似612咁

唔撞啦，重本。
死火is fine
一部塞係度就話好易俾人趕走啫
十部廿部塞住
好似平時遊行咁啫
不過車取代咗人咁解

啲警察成日亂射，話唔定係佢地自己射穿左部車先

雖然我都冇
但如果
如果班地盤叔叔貨車哥哥們都岀嚟上陣
好似逆權司機咁

係咪要賠返俾市民？

你都蒙咗面仲用自己部車？

唉屌駁唔到
揾嘢遮
淘車牌

即使我都有交稅，但我就好開明嘅，如果佢打穿左個水箱咪當街上多左個road block。

但極醜惡就一定會笑佢地係傻閪架啦

好撚好笑
歌頌一班香港狗賊
勁傻尻